OP 入面仲有冇「永久指針」同「無風帶」呢個設定？

係咪過左魚人島之後，就唔駛再用永久指針？亦冇晒海皇類同埋無風帶？

咁娜美佢地，點樣由蛋糕島去到和之國？

用返傳統指南針？

咁海圖又用邊個既海圖？娜美九歲果陣入過偉大航道畫左，然後 keep 到而家？

還是用生命卡就夠，張卡個主人會企定定做磁石？

我估應該係我睇漏左唔知邊一個細格既伏筆，尾田實有講既

求指教

偉大航路前半段都用 單個既記錄指針

偉大航路後半段 新世界 都用 3個頭既記錄指針

3個頭之中最穩定既就最安全 最唔穩定就最危險 , 魚人島有講

咁當時點樣去蛋糕島？幾年前既野已經唔記得

獅子頭帶路

跟據設定無風帶有海皇類，但你有海樓石你就可以趕走，但你仲需要係無風帶航行動力，例如九蛇用水蛇推動.....

陽光號有個外輪裝備架...

我無講過陽光號可唔可以行無風帶喎